[
    {
        "question": "Easy DetailerFix节点的功能是什么？",
        "answer": "Easy DetailerFix节点主要用于增强图像细节，通过先进的模型和算法提高图像的质量和清晰度，提供简单而有效的细节增强解决方案，无需用户具备广泛的图像处理知识。"
    },
    {
        "question": "哪些输入参数是Easy DetailerFix节点不可或缺的？",
        "answer": "pipe、image_output和link_id是Easy DetailerFix节点的必需输入参数，它们分别携带了节点运行所需的所有信息和设置、控制输出流程、并确保图像被正确传输到目的地。"
    },
    {
        "question": "保存的图像如何被组织和识别？",
        "answer": "Easy DetailerFix节点通过save_prefix参数定义保存图像的共同前缀，有助于用户组织和识别输出的图像文件，使增强的图像更容易定位和管理。"
    },
    {
        "question": "Easy DetailerFix节点中的model参数有何作用？",
        "answer": "model参数在Easy DetailerFix中提供了细节增强过程所需的模型，当pipe参数中不包含模型时尤其重要，确保节点能够访问处理所需的模型进行细节增强。"
    },
    {
        "question": "Extra_pnginfo参数在Easy DetailerFix中的角色是什么？",
        "answer": "Extra_pnginfo参数在Easy DetailerFix节点中包含补充数据，用于细化细节增强过程，提供额外的上下文或选项以提高输出图像的质量。"
    },
    {
        "question": "哪些节点输出类型是由Easy DetailerFix节点提供的？",
        "answer": "Easy DetailerFix节点输出类型包括pipe、image、cropped_refined和cropped_enhanced_alpha，分别代表增强后的图像数据、增强后的图像、裁剪的增强图像以及包含alpha通道的裁剪增强图像。"
    },
    {
        "question": "Easy DetailerFix节点中的my_unique_id参数是做什么的？",
        "answer": "my_unique_id参数用于Easy DetailerFix中跟踪和管理单个图像细节的处理，它帮助将输出与特定请求关联，确保结果的准确性和组织性。"
    },
    {
        "question": "如何使用Easy DetailerFix节点进行细节增强？",
        "answer": "使用Easy DetailerFix节点进行细节增强首先要输入必要的参数，如pipe和image_output等，然后节点会根据详细设置和模型进行细节增强处理，最终产生增强后的图像输出。"
    },
    {
        "question": "Easy DetailerFix节点的主要结果输出是什么类型？",
        "answer": "Easy DetailerFix节点的主要结果输出是image，即增强后的图像，它是节点处理的最终成果，旨在成为用户的最终产品。"
    },
    {
        "question": "Easy DetailerFix中的 crop_factor 参数作用于何处？",
        "answer": "crop_factor 参数控制Easy DetailerFix节点在增强图像裁剪时的裁剪大小，有助于获得更好的焦点和清晰度，凸显图像中已经被细化和改进的区域。"
    }
]